{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/737308'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2008-07-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "비오는날 땡기는 김치부침개"
    },
    "text": "一番好きなチヂミはキムチチヂミです。 マイサンキムチから送ってもらったキムチをたっぷり入れてチヂミを作って食べました。 キムチがシャキシャキに火が通らなくてとてもおいしかったです。 , 調理時間:15分以内、材料:小麦粉、水、卵、マイサンキムチ、イカ、カタクチイワシの魚醤、食用油、レシピ:ボウルに小麦粉半カップ水13カップ卵1個入りカタクチイワシの魚醤2スプーンを入れて生地を作ってください 普通のチヂミより少し硬く生地になります。 水をたくさん入れると柔らかくなりますが、水を少なめに入れるとサクになるので、私は水を少しだけ入れましたね 元々はこのようなチヂミの種類には水よりは野菜スープや海鮮スープを入れるのがいいですが、すぐに作るのが大変でもありますが、少し面倒なのでカタクチイワシの魚醤を2さじ入れて練りましたね。カタクチイワシの魚醤が入って味付けも適度に切ってコクがあります。 チヂミにまたスープがない場合はこちらの魚醤をご利用ください マイサンキムチ放棄で来たのを半分に切りました 切る時は皿に盛る大きさに半分程度厚さに切って準備してください 丸ごと14くらいだと思います。 水イカも胴体の皮をむいて薄く切って準備してみました 生地に切っておいたキムチを入れてイカを入れて生地に混ぜてください こちらにお玉ずつ大きくすくって一枚ずつ送ってください 計4枚が出ました キムチと水イカがたくさん入って油が飛ぶことがありますので気をつけて送ってください ぶどうの種油や食用油を適当に巻いて、お玉ずつすくってこのように1枚ずつ送ってください 小麦粉が少なくてサクサクしていてとてもおいしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チヂミの材料は何ですか？",
            "answer": "小麦粉、水、卵、マイサンキムチ、イカ、カタクチイワシの魚醤が必要です。"
        },
        {
            "question": "作るのにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "マイサンキムチのキムチを使っていますか？",
            "answer": "はい、マイサンキムチから送ってもらったキムチを使用しました。"
        },
        {
            "question": "チヂミの生地はどのように作りますか？",
            "answer": "ボウルに小麦粉半カップ、水13カップ、卵1個、カタクチイワシの魚醤2スプーンを入れて生地を作ります。"
        },
        {
            "question": "チヂミの生地は硬めですか？",
            "answer": "はい、水を少なめに入れるとサクになるため、少し硬めの生地になります。"
        },
        {
            "question": "キムチと水イカをどのようにチヂミに入れますか？",
            "answer": "切っておいたキムチと薄く切った水イカを生地に混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "チヂミを焼く際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "キムチと水イカの量が多いため、油が飛ぶことがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのような油を使用すればいいですか？",
            "answer": "ぶどうの種油や食用油を適当に巻いて使用してください。"
        },
        {
            "question": "このチヂミはどのような味ですか？",
            "answer": "小麦粉が少なくてサクサクしていて、キムチとイカの風味があります。"
        },
        {
            "question": "このチヂミはどのような場所で食べることができますか？",
            "answer": "このチヂミは家庭で作って食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 365
    }
}